和你影大賽作品遞交區

幫幫手睇下有無你地d藍絲親戚係入面，報下料比我地應該認識表揚下真正既護警英雄

藍屍真係有樣睇

成班古靈精怪

好似狗咁有樣睇

粉嶺中心Starbucks
明明隔離就有間黃色咖啡店
係都要幫襯美心
屌

睇唔到張檯有野食或者野飲 係咪齋坐咋

灰衫果個咪有囉

推

唔識遮無辜?
0分 foul